范徐麗泰：座談會倡取消超區議席 參選立會需選委提名

港澳辦主任夏寶龍在深圳主持座談會，與會的前全國人大常委范徐麗泰表示，會上談及選委會成員和立法會議員應該是愛國愛港人士出任，才能回應《基本法》的立法原意，應取消選委會當中100多名由區議會議員產生的選委議席，改由全國政協當中的港區政協擔任為當然代表。她又說，應取消立法會 5個超級區議會議席，將來所有參加立法會選舉的候選人，提名人當中，應有若干名選委成員，才能保障當選者都是愛國愛港人士。

范徐麗泰認為，現時立法會的比例代表制，只有5個選區，令選區太大，部分未能取得10%選票的參選人，也可以成為立法會議員，以致認受性不足，建議應將立法會的選區最少劃分為10區，又說雙議席單票制的建議，是可行的方法。

范徐麗泰又表示，會上談及應取消立法會5個超級區議會議席。

好，係玩爛就徹底啲 thx

咪咁煩啦
委任民建聯區議員做立法會議員咪得囉，都係民選架嘛

點解唔直接委任?

不同意的請舉手

成日話愛國愛港
咁不如順手要求所有議員都要放棄外國國籍同護照

没有
没有
没有
通過

一定去投白票

成個立法會人大化

同支那選村委一樣

西環唔方便出聲，通常先搵走狗試水溫

要求所有議員都要放棄外國國籍同護照

是但啦
都俾你拉晒 邊個選

搞咁多做乜
委任算啦

是撚但啦
反正我都係投白票廢票

Btw, 呢個post入麵條Yukman片建議用1.5x或以上快轉重溫一次

尹兆堅你話要平反中聯辦事件呀嘛，我就送條片比你，各位同我睇睇曬佢點解民主黨會係賣香港

雙議席單票制 其實姐係點？
十個區每區選兩個人 夠數咩？

要求所有高官同議員子女唔可以擁有外國護照

講到比例代表制係玩細區咁
人地比例代表制係玩全國不分區

議員遲早應該會 官就未必
因為冇反對派到時邊個做都一樣

直接取消慳錢啦

垃圾來枱馬騮戲都無人睇

我都咁話

冇話過仲有35席直選啵

中共仲需要個殼嚟做戲

姐係嫌次次人多恰人少

公我贏字你輸都未夠

要直接全部變哂自己友

傀儡議會

是但啦 仲有人會去投票咩

直撚接轉委任啦

去就應該去盡啲
直接比深圳管啦

唔係你既人當選就話人犯法
邊個夠你玩啊

仲選咩撚嘢

北廠美其名開座談會，其實個劇本已經寫好曬，全部民主派都不能入閘選議員！

大灣區都要有份

每區只選兩個位，名單制，每張名單只限兩個人

最多票果兩張名單先有份玩第二輪點票，之後除非某張名單得票多過令一張一倍飛 (60%或以上 vs 30%或以下)，否則都係一人一席

PS: 如果60% vs 31% 飛都係 一人一席，總之少數派搶1%，多數就要搶2%票，所以多數派要安全拎曬兩個位講緊要拎67%選票

我會投紫荊黨
操流利國語優先

雙議席單票制
保皇黨先穩奪1席

玩翻官守非官守囉

呢個冇用

共產狗仲扮乜撚嘢有民主 自欺欺人
世界都已經冇人信
直接委任都冇咁嘔心

一日選舉制度係咁，一日都唔應該投票

都拉鳩哂仲使乜選？

我倡議取消立法會，特區政府想做咩就做咩，想攞幾多錢就攞幾多錢

選前dq，選後又dq，仲要搞呢搞路

好心就直接委任

快啦 講咁多把托咩

下一步就係全面引入黨員去取代呢班港英餘孽

立法會都唔洗要啦
直接政府想點咪點囉
仲要俾錢養班垃圾

18區區議會每區2席，人口最少嗰區1席，根據黃藍64比，每區就點都有一個建制派，咁樣地區直選建制輕鬆取半

馮檢基黃成智嗰D咪得囉,佢哋都唔介意入去做茄喱啡.

支持

選咗個唔啱心，你班粉皮咪又係用國安法拉咗佢
洗撚改制咩
索性委任咪算囉屌你老味

真
仲扮乜鳩，全委啦屌

支持所有議員都要中央提名

利片藍絲

不如欽點邊個做就算啦 多鳩餘

啱呀 慳返60幾個人呃錢
樣樣直接過仲快

不嬲都話直接委任架啦

繼續啦，去盡d啦，請支那人落來做議員咪得囉

淨人工600萬一個月 不如取消啦 反正冇用

應該係咁:假設那個區共有四席,每人只可投兩票,換言之就係就算你支持非建制,都最多只可以影響到其中兩席

不如考試仲好， 鬥熟中国，鬥講得好中国話，鬥熟中国殘體字

直接委任算啦，仲選乜鳩

直接取消選舉，唔使麻煩做戲

成個立法會廢左佢仲快啦

岩la, 直接取消佢，玩難佢

直接委任啦 唔好扮喇

會唔會白票數破紀錄

ok 呀，我咪投廢票囉

白票先岩

泛民建制得票長期六四比
依家拉曬人就搞雙議席單票制
睇落去好民主雙方都有代表
但係建制可以有外掛：功能組別

btw不如索性話自己人先選得啦
搞到咁仲洗乜顧忌形象扮話民主、完善姐
特首提名選立會不如委任
自己會提名反對最近嘅人？

認真
其實成個取消會唔會好啲?
某程度上香港連一個市都不如
根本唔駛搞咁多層
應駛則駛
每年府房慳返一大筆

是但啦 你話事啦
唔駛扮啦 全部委任 無交嗌

中共仲需要做戲？
即使做戲佢仲覺得呃到香港人？
我覺得搞咁多嘢主要威俾牆內人打飛機
俾牆內人以為自己贏左香港人

直系親屬都唔應該有外國護照，點知會唔會夾埋西方勢力犯我中華。

10年前已經明佢玩哂 分組點票無得輸
無感覺 而家只係做出面

其實直接委任真係慳好多錢
但為支那面子工程
即“我哋都有“選舉” ”浪費好多錢

應該唔得啦，遲D可能連民建聯都DQ
唔夠根正苗紅，土共剩係俾工聯會選
其餘俾紫荊黨

中共都唔想再做戲以為自己稱霸世界
想點就點，專制國家做咁多嘢都係打飛機
想威俾牆內人

如果咁梗俾白票佢

不如摺柒立法會佢，一年慳唔少公帑

依家好似仲衰過伊朗要特首同意先選得
冇人會提名反對者參選

我唔夠你玩，所以取消

投票實名制、用安心出行
強制投票
投白票用國安法即拉
投左民建聯以後佢地俾支共清算
投佢地選民都要埋單被清算
支共絕對做得出

除非取消功能組別，70席全部直選
不過自己人先選得都係冇用

一國兩制行穩致遠

佢地會話重回正軌
過去23年都係錯

錯無問題

但唔應拉埋老董689 777

而家仲要插自己人真係無恥至極
坦白如果冇超區果幾席
中央政府未至於真係要怕民主35+
果35+的威脅真係正正實現到加速主義
定其實你地唔係真係想攬炒

投白票

賣港賊婆

agger
反正全部通過
點解仲每月畀10萬班建制派
情願拆左個立法會減稅算
少好多開支

當年廣告
轉身還原基本步

用個印寫字

仲選乜鳩姐，點名邊個做咪算囉，又要選又搞咁多嘢
即係牙簽仔扑嘢，條女明明冇feel，但就係都要條女交足戲咁

中共式選舉

得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

國際媒體
Post World

Reuters

AFP News Agency

Bloomberg

Bloomberg Asia

Inter-Parliamentary Alliance on China

Kenneth Roth

香港媒體
立場

眾新聞

Studio Incendo

RTHK

記者
Johannes Boie

Ilaria Maria Sala

Timothy McLaughlin

Kris Cheng

Aaron Mc Nicholas

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum

何松濤

Fion Li

手足
Sunny Cheung

Frances Hui

Samuel Chu

梁頌恆

HK watch

朱牧民

被捕人士:

Kwok Ka Ki 郭家麒

Ray Chan

全民廢票運動啦，都話白票有機會比人做手腳

同伊朗冇分別……

杯葛選舉就一定架啦
只係全部唔投票定係全部投白票既啫

倒轉諗
有外國PASSPORT先俾你選

重點不在「雙議席單票制」
重點在「參選立會需選委提名」
實際上係重返第一屆立法會用特首選委會去選立法會議員
地區直選35席+5席區議會
直接變特首選委會去選立法會議員就可以拎40席
班7頭保皇話紫荊黨拎唔到議席
下屆直接拎40席過半啦

Block咗你好撚耐啊 分化狗

為保證高票當選扮有民意支持,用CCTV 監察投票,發現廢票白票一律再加驗指紋,違者以國安法檢控,你慌中國人做唔出?

直接委任咪得囉 搞咁撚多

扮乜撚民主，直接委任啦

有咩戲做？仲邊有人信佢，做俾藍絲睇？

唔投票同投白票會犯國安法

未夠

仲要支持所有議員及家屬都要永久放棄外國籍

認受性不足?
功能組別零票當選喎

通常呢啲港英建制派變親共派都係比較心狠手辣

贏到就告顛覆國家政權

輸打贏要，鳩共嘅撚手野

直接委任啦
呢d聲音唔係最岩聽咩

到區議會變番民建聯大多數就會撤回

咁唔撚洗選喇屌你老母

都唔會再去選架啦

點解唔人大接管?

人口最少嗰區建制派有優勢喎
所以應該係照樣有兩席

仲有人會理選舉咩

你現在正回覆知名5毛

嗰幾席
曾蔭權用坐監換返嚟
唐英年用特首機會換返嚟
民主黨用黨名譽換返嚟

世事真係估你唔到

都走人啦。
你哋咪慢慢玩飽佢

當日原意應該唔係咁
當日煲呔嘅假起錨變咗今日嘅真起錨

咪話永遠都估你唔到

直接人大啦
慳錢派咗佢好過

中共連呢5席都視為眼中釘要消滅埋 咪反證緊當日白鴿呢個方案係無做錯到囉傻閪

原來仲有得再獨裁d
下次係咪共產黨員先準參選

用「没」字唔用「沒」字真係畫龍點睛

玩爛啲

根本應該取消啦

妳鍾意啦
宜家大家都唔志在
妳玩得越肉酸對件事反而仲幫到手

仲投
無視係最好選擇

最好五眼宣佈所有議員高官取消外國國籍

超，bno都贏左

所以當年入中聯辦做乜

咁同投建制有咩分別

不如整警方功能組別啦

直接人大管把啦，反正中英聯合聲明已成廢紙

未必
中共可以將個制度變成最高票嗰兩席當選
變相中共兩席入面至少可以確保拎到一席
仲未計佢可以亂畫界

之前做開繼續做
唔夠就搵上面邊拉幾個做

最終目標就係咁

屌你直接委任啦
選乜撚？

扮晒唔CARE樣唔樣衰 但又CARE樣唔樣衰 支共就係ON99

係紫荊黨先岩
民建聯想推翻政權，變革香港

係
參選都要經過人大同意
就好似申請做馬會會員咁。

快少少啦 好無姐 成日又要扮自由 又要扮好公正

呢個無為意，有咩分別？
一路學倉額都係打「没」

范徐
梁愛詩
董建華
呢班死老嘢幾時死

屌你老母仲選乜閪丫
全部委任咪撚再浪費時間金錢啦

直系親屬，有血源關係都強制回港

一班大陸佬搞個坐談會傾香港事務
仲要幾個所謂香港真係去做狗
On lun 9

仲要錨都無起過都已經俾中共收皮
35+真正可能性成疑
飲食界美心大家樂幾百間分店拆開嚟投
應該多多黃店都唔夠頂
不過實現嘅可能性永遠都驗證唔到了

扮乜鳩野有制度呀
扮俾邊個睇呀

得十幾個

白票

真正有料嘅立法會議員寥寥可數，更何況係區議會議員？

做咗
任務每日都做

駛乜搞咁多啊
由人大政協兼任埋行政會議、立法會同區議會咪得囉
施政一定好撚暢順

不如座談會治港算啦

建議中央直接委任所有議員

異體應該，但我見支那出開「没」字

無視最多得低投票率 但正苦依然可以話選舉有序進行民意可得彰顯
有冇諗過區議員宣誓個blacklist會特登提過鼓勵人投投白票廢票都衰國安啊

搞咩選舉，慳嚟位位一萬拎去日本旅行好過

投廢票

否定晒曾特首任內做的事
起錨=沉船

過氣陽萎犯婦人响度鳩噏！

笑撚死
嗰陣中聯辦搵民主黨統戰傾個超區番嚟
到今時今日走去取消番

選舉撚呢？咁快放棄？
有得做點解唔做

支持拆legco起樓